[慘淡開季] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [995]

Lm

樓主on9

逆蛇

留名

中1001

究竟1000 po之前簽嚟簽到Sancho呢

一定唔得 因為根本就唔會嚟

樓豬食屎啦

po頭長到

使唔使咁多張普巴

肯定係中場大師條垃圾

中完又唔開

今季目標保七

咩事

啲圖勁高汁

慢咗一步本身開緊

下年7月加盟利記呀on9

英國佬做野咁慢，起碼星期三四先搞掂
宣佈sancho唔黎

係去巴塞

龜頭福專心做慈善算啦

排名預測
鏝猁車愛熱列狼李曼
希望保住第一版

真 d波閪到

去利記正啲，
木狗今季唔科水，
下季辛祖去利記，
然後次次踢利記踢曼俾辛祖數返一兩粒，好似俾人ntr咁都咪話唔正

泰亞高點

我係我隻貓救左我一命，我陪佢佢陪我...過左一個月個世界就變得有啲唔同

架飛機去緊利市

FPL第二week就要用wildcard

會唔會咁差
等耐啲睇一陣先用都末遲

點解要自殺先
諗清諗楚其實無嘢慘過死
如果真係諗清楚晒 覺得生不如死生存多一日都嫌多 咁都唔反對嘅 都係選擇

wow左未
點撚樣搞呀

有冇人覺得英格蘭人私生活好多on9野，相反西班牙人正常好多

睇定啲先啦

唔係歧視
可能細個果陣窮
而家有錢咪癲左囉...

Laughing gas有乜所謂
Last一分鐘都冇左

西媒唔拎依d出嚟報啫

睇番球失波
又係輸麥龜

隊得多會變弱智

跟返之前咁講
係閘廢，封唔切位俾人輕鬆出波

mark mark下行開
不過實有一堆人護航
上季全勤仲想點, 岩岩放監仲想點, etc

唔好講麥龜壞話

關咩事
輸文沙
總之一定係隊長拍個位中堅有錯

8000萬買仲想點

水飲得多會死

琴晚啲橫傳傳中 冇人衝定入去

lm

都係新聞佬作新聞

睇到文沙企咗係度伸咗少少手咁，好笑到

去書局搵本叫“ 與神對話“既書， 你睇完應該會重生

依然繼續左邊出波右邊永遠冇人係後柱捕位

作為隊友都唔知d波斬去邊

究竟一個有係禁區外拎波做，少會係禁區入攝捕捉機會既前鋒要練到可以做到禁區殺手，可以係禁區做到搶點，入攝埋門其實係咪好撚難

以前成日以為係禁區捕捉機會，搶點呢啲係前鋒既基本意識、但係上一季既季初，曼聯真係重新幫我定義咗呢幾個能力，原來有呢個能力唔係必然

係季尾馬仔開始習慣打正前開始係呢方面既意識開始有進步

（真係令我諗起睇NBA，一個慣於持球單打既球員，要佢改變打法打無球，每次一拎波上手就係射籃唔做多餘野，其餘係無波在手既時候就不斷走位同隊友配合搵空位）

睇咗場波既精華，占士同梳有幾下出波其實落點幾好有好大威脅（如果有人搶點既話）

有一排po頭得曼聯同費蛇
一直覺得短短地幾好

問題仍然係右路

曼聯週六與維拉的唯一季前熱身賽，盛傳離隊的史摩寧及洛荷或不會隨隊出發。他們日前在卡寧頓訓練基地均進行單獨操練。兩人於週五上午8點前到達卡靈頓，並在其他一隊隊員出現之前就離開了。

現年30歲的史摩寧上個賽季租借予羅馬，羅馬教練科斯高(Paulo Fonseco)表示願意留下這名後衛。但球會因為賣盤問題導致未能達成轉會協議。史摩寧與曼聯的合約將於2022年到期。

現年30歲的洛荷曾借往阿根廷學生隊五個月只上陣過一次。他的經理人賓納特(Jonathan Barnett)表示：「洛荷需要永久離開曼聯，這是顯而易見的，無法評論蘇斯克查的想法，我與洛荷都認為轉會才是最可行的。」

洛荷上賽季在英超聯賽中只有一次上陣，當時他在對陣利物浦的比賽中入替受傷的杜安沙比。

如果買到辛祖，配合埋佢加埋VDB既走位意識，輪住執overload對手既左右路

好似FF得太多了

如果係抑鬱症 根本控制唔到咁理智去諗
有時可能係大腦上出現嘅問題
真係最好求診 了解乜事先

抑鬱症仲要撐曼聯

Ole Gunnar Solskjaer wants Jadon Sancho to help him close the gap on Liverpool & Man City. But Dortmund insist they will not lower their asking price, something Ed Woodward thinks is unrealistic to pay in the current climate impacted by COVID-19 #mufc #mujournal [@LukeGardener82]

比你真係輪姦人地左右路但中間冇人都冇用

普巴同馬仔笑到兩個傻鳩咁

有啲寄托會好好多
雖然我哋隊波咁撚閪
好多人都係靠養寵物頂住
但唔好因為咁而養 考慮下能力同本身係咪真係鍾意小動物

平時幫佢執開屎嗰個無出

Ed Woodward : "Other clubs can do things in the transfer market we can can only dream of".

支持湖人啦

唔俾叫買其他人啦 係度磨

有勇氣自殺點解無勇氣面對

新人留名

因為勇氣來自自殺囉 on99

買其他人囉屌
SoB隨時坐唔到多過兩年啦

講呢句真係同講風涼話冇發別

講呢句真係同講風涼話冇分別

符合佢人設姐
咩人講咩話

AS Roma awaits a response from Manchester United on the proposed offer of €9.5m plus €2m in bonuses for Chris Smalling — lower than the initial €12m + €2m offer a few months ago #mufc #mujournal [@romanewseu, @Aletaglia95]

越講越少

啱啱賣完人都比咁少
真係當木狗水魚

肺炎價

唔識安慰人 仲要係安慰抑鬱症嘅人
真係唔該咪撚亂講嘢害人

賣細緊同買辛祖一樣，都係ff

慘 幫人就抬價
人哋當你水魚

呢招其實係告魯夫轉身定施丹轉身

買其他人跟手過兩年又屌人未夠班

施告魯丹轉身 轉身咪算 不用分那麼細

其實真心twitter個葡萄牙佬有幾準
我除左褲幾日都未有進展

Vdb好鍾意用呢招
睇佢球王片成日都用

巴打tg 我

咁就去買CANTWELL, BXXXXX啦屌你老母

D人吹下星期三

其實求診佢都比藥你控制
講到尾都係無得斷尾
所以抑鬱症係真係好慘 幫到一定盡幫
但如果佢真係做晒所有嘢傾晒計都解決唔到
單純因為自己道德問題鼓勵佢辛苦地生存落去可能更仆街

岩
所以生存唔係目標
真心幫佢地解決問題減輕痛苦先係

買未呀 屌你老母木狗

唔洗買右翼，下季得鐘仔番黎救駕
木狗又贏

Sancho

綠木型到 差在未點煙

告魯夫轉身只需一隻腳掂波

可能foden雜食姐

之後twitter有張相流出話14/09/2020 Campaign添

有辛祖8成 好似係

果張太假

係我

木狗真係開咧前先做野
btw 咩醬油吹話星期三？

算啦 之前啲醬係話呢個weekend 會有good news
蘇蛇快啲開季連輸幾場 逼鳩個木算啦

D垃圾itk

咁英國岩岩起身姐

cls 條友想點

之前講過只會買right player啦

星期日木狗會做野咩

係啦 我寧願佢唔好買
好過格硬買返黎 過一季又話唔啱洗又冗員

木狗而家都可以係咁諗
我買=晒左兩個月都係俾原價 俾人屌
唔買 俾人屌
最後都係俾人屌 我做靚條數至少格狗happy

j仔
馬捷達
2.0

你可以收一收皮先

你又知人地一定係面對唔到某啲嘢先想自殺
大腦唔係咁簡單，有時真係唔到人自己控制嫁

巴打應該想講爆料條女擺明借人地球星身份賺熱度

喺香港無心理病/精神病其實已經好幸福
貧富懸殊+仆街政府真係整死好多人

香港人唔多唔少都痴痴地啦
只不過理智仲控制到
你見連登幾多人玩膠引人屌自己就知

睇精華lin踢得唔差 係咪錯覺
James有落底但有幾球都唔知傳咗去邊
Halo d走位又怪怪地

咁係咪買唔到辛祖就唔使買

真心踢得唔差，只係又成日走埋中間

唔夠之前條女咁正

上季都唔差呀
不過0g0a

呀唔記我入左一球添

有冇人覺得Dalot真係放棄得
琴日場波進攻唔見佢後上
有幾下出波落點都唔好
防守又唔穩陣 有價真係可以放

James 同Lin 都踢得唔差
最差係福仔 唔知做乜鳩

Van dijk點解得一季料

其實邊路既出波唔係無威脅，不過係無人搶到點

四不像
翼就唔夠速度技術唔算好
閘就防守超差意識完全無

呢個情況唔識講嘢真係要收一收口先 有時一句無心插柳真係會害死人

我要買GTR

拎埋下季筆直出黎都要買辛祖

起碼都勁左兩季啦

拜利>冰>雲

冇辛祖唔緊要

Lin>朗>花

蹭熱度

其實sob 買人做得好唔多唔少係因為佢唔買四不像嘅人

占士=速度
Awb=單防
麥龜=防空
般奴=創造
哈路=支點
Vdb=空間

你有一招殺手鐧，就算個日狀態唔好，都可以用殺手鐧做貢獻
Lin, p, 大碌呢啲四不像，一踢得唔好就樣樣都柒

最緊要>mata

包皮去賤種 psg怒轟辛祖
辛祖可以同偶像泥馬踢波

係時候走啦，但至少都兩億應該會去蝗

事隔10年，NBA再上演黃綠大戰

山齊士=全能

Lin= 奔跑

但P真係諗唔到

拜利有冇勁左半季

用世三換

識講葡文

Roll一Roll咩事都冇

勸d後生仔唔好唔戴套都可以用依個方法
大把女未試過唔好搏

世三再食肥d 有無人會肯高價接

阿狗賣後備龍賣到20m

去法甲夠屈啦
然後基沙文又返法國

講得幾好

卡雲尼係咪仲未落班
過黎玩返一兩年先啦

下場就好似花膠咁

唔記得琴日開季

去跑步
可以唔使諗嘢
完全放空
跑到攰又容易瞓啲
仲有助安多芬分泌，個人會開心啲
仲可以練氣強身健體

鍾意打波就就落街射籃，練帶波，練到攰為止

衰一次花膠

啲曼迷就條件反射覺得平價過氣老將一定個個伏

人地拜仁 國米 祖記成日就係靠呢啲過氣老將帶起

車仔都有etoo

呢度好多猢狗

花膠係大傷完直接轉會先搞唔掂啫
如果佢當年係操返起先過嚟又唔同講法

勇武

綠狗過到熱火再講

睇曼聯咁耐，曼聯都試過幾次老將

白蘭斯，拿臣，小豬

花膠加盟時年紀其實當打，不過係剛重傷完

唔知點解自己會睇好畢拿帶住熱火班後生仔贏總冠軍

Pau迷

黃狗過到快艇再講

十幾個有心改好快還完

人地雖然簽老將,但本身個班底都夠,意甲德甲聯賽對下遊可以7成力都贏
簡單講個老將無表現唔大影響,有表現幫到手就當bonus

但我曼稍為唔集中對中下遊都失分
starting 果11個都仲有窿要補, 老將都要佢有高水準carry好似當年伊巴咁

以前第一次睇nba我迷龜西

zlatan

仲有伊巴

其實搏平價老名將係好合邏輯嘅事
本少利大

如果有個賭搏係本金$10，有十分之一機會你會贏$1000，你落唔落注？？

好多曼迷就係果啲輸左一次就叫你唔好再賭落去嘅人，不斷針住話「上次你咪輸咗$10囉，仲賭？」完全唔理cost benefit matrix
因噎廢食

乜撚都unrealistic

數少咗伊巴

搵其他興趣做 例如睇下書 做下運動
搵下朋友吹水 Del埋個馬會app
錢銀呢啲野 好少事姐

咩事？
唔抵得我龜刷分勁？

係葵廣見到個呀叔著綠色雲大啤，又幾綠下

屌開舊女，呢d質素玩1次咪算

清新嫌人工低唔肯走，
證明我曼俾咁高人工清人幾難

vds算唔算

你都未死邊捨得死住

Manchester United are prepared to pay £23m for Monaco defender Benoît Badiashile. #MUFC [L'Equipe]

咁咪唔好死，我長命百歲

廠賣後備龍都賣左16m

[red] 我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀［/red]

而家有邊個大學生唔係未畢業就已經揹住十萬學費
巴打 天無絕人之路

屌你老母臭閪你究竟幾撚時死呀仆街 你呢啲正廢鳩過街老鼠先係唔死都冇撚用嗰種人呀 日撚日做小學雞爆人閘 今次仲要叫人快啲死 你老母就死撚咗呀而家

又係greenwood

小朋友係咁

On9有咩點算 乖乖地比心機讀書 出黎做嘢咪孝順返屋企人
10幾個 出到黎做嘢好快搞掂

你仲細 俾心機讀埋佢
畢業盡力搵份唔差既工 唔使話好高人工
自給自足 有機會咪力爭上游囉
錯左就錯左 後悔無用
最緊要知錯做返好自己唔好要屋企人擔心
已經係好好既補償
有好多人錯完唔知錯先悲哀

讀完書未？

笑氣 亂咁玩會上癮壞腦
珍惜自己天賦啦綠木

輪住黎傳傳到完轉會窗

同埋內疚嘅 咪出黎做嘢個陣搵多份工清咗條數去囉
你屋企人咪知你生性

成日話上連登勿認真 但係今次呢隻過街老鼠講嘅嘢我真係忍唔到

唔洗屌咁多啦，直接report老鼠條廢柴

想 最想james mao 同快艇25仔落去

［再次道歉］
格連活就被傳媒爆料在派對中「吸笑氣事件」發表聲明道歉：「希望大家以此為戒，我以後會嚴格管束自己。」

「我已經意識到這種行為可能會帶來的健康風險，也明白照片會帶來錯誤的示範。我強烈呼籲其他人不要效仿我的行為。

18歲的我依然需要學習。我最近也意識到在未來的生涯中，我需要有更高的標準和要求。我需要尊重這一點並回報教練對我的信任。」

greenwood+80m換sancho

覺得對大飛猢都係會輸格食格

今晚跟我買熱刺和波

包皮會去邊

蝗

然後兩年後用返1.5億回購

大飛 = 曼城
湖人 = 曼聯

考張綠卡做地盤啦，700~800蚊一日，好過你返7仔50幾蚊一粒鐘，同埋睇下做唔做到債務重組啦

麥狗係咪咁樣拉跌希臘佬

大學都叫多誘惑？

你換撚咗個腦先啦

忍唔住笑咗

吸笑氣call女上房仲衰過玩頭髮

咁有啲人入u個下脫離屋企 真係好free架
去到20歲前 最free就係個入u後

Greenwood去打後衛都好過冰牙

問銀行借黎還 再分期還比銀行
我fd都係外仔輸到仆街
係唔想屋企人擔心既就快手戒賭

條友護住波都扯得爛對面條友件衫

見到你咁,最撚hurt最撚失望就係你老母
你而家係要諗點樣解決個問題, 同報答返老母
唔係咁撚不孝去諗自殺

場外搞咁多野幾好波都無用
玩頭髮玩ig要躝吸笑氣call女唔使?

好波就得

又話好憎好憎其實就自己攞黎
條路自己揀 沉迷賭博你預咗有損手爛腳嘅一日啦
鄧你阿媽慘 大嘅係咁細嘅都係咁

阿媽真可憐 咩完個老公到個仔

洗唔洗咁盡
邊個唔會犯錯
你唔鼓勵佢改過都算
仲要講埋啲閪話

爛賭有得改天大笑話

檢舉+block

點解冇得改
咩壞習慣都有得改
睇你自己會唔會實踐

隊下草咪算
LAUGHING GAS ON99

屌你老母祖宗18代啦

有講錯? 真係有心改過就唔會輸到十幾個先話要死啦
我唔信佢係第一次輸錢呀
廿幾歲人戒煙戒賭都要人鼓勵
仲要一方面講咩好憎好憎睇到都嘔心
一早就腳踏實地啦
無料又要賭預咗有呢日

Reported thanks

咁佢又冇屌錯
有前車可鑑都自己中個頭落去
既然講到咁憎又點會自己痴埋去賭到
仲要賭外圍
成件事真係自己攞嚟
佢講得出嚟就預咗要俾人係到屌醒

唔使理上面講乜
最緊要都係睇自己

有冇得申請休學呀？

賭波賭馬仔純為爽感輸十幾粒先有悔意
你呢十幾萬係買股票蝕既我都會撐你 當拿個經驗

有d事你而家放到好大去睇
過左根本就覺得只係一件好細既事
十幾個 岀黎做一年野都唔洗就還哂
睇你自己重新黎過

你on9架
輸得少就唔會話去死啦
就係輸得多先會有壓力 唔知自己還唔還先會想自殺
一早腳踏實地？
不如話有早知冇乞衣啦

因為我都同佢差唔多
老豆賭馬輸幾十個
我就憎賭憎到仆街
咁大個人從來冇染指過賭錢

搞破產咪得 錢都唔撚洗還

諗法錯晒
踏踏實實返工賺錢還錢啦

後生仔為咗十零廿萬搞破產根本唔值得

破左都要還架

咁細個搞老破
努力讀書做野還左佢算喇

嗰啲租撚分分鍾一年搵百幾二百萬，點同

其實十幾萬真係好少咋，勤力d兩三年都清得哂有突

佢十幾萬係街數
我驚息都幾千銀啦 無自己幫佢比呢十幾萬
得番破產呢條路

街數破產可以唔駛還咩

收下把閪口啦 你老母

收下把閪口啦 屌你老母

你係咪同佢一樣輸到埋身先識驚嗰啲人黎
做野唔諗後果無自制能力喺到呻死有西用咩

輸十幾個唔係咩大件事
出黎做嘢兩三年都搵得番

1. 唔好再賭 賭到借錢係大忌
遠離所有麻雀、啤牌、馬、波 剩係睇曼聯 其他波都唔好留意 將賭波po block晒
2. 唔好借債仔還錢 只會無限輪迴 試吓問親人朋友借 坦白咁承認自己既錯
3. 大學學費既話就睇下借唔借到政府 攤長黎還
4. 打工就咩都試 保安牌 地盤卡 車牌 的士牌 咩都試 番多一兩份工

兩年前 我曾經都賭到天昏地暗 挨夜賭波 荒廢事業
由贏狗會廿萬到最後倒輸十幾廿萬
比你好彩既係 無借錢賭
個陣我都好怪責自己 晒錢晒時間 將啲錢擺落股票
正正經經投資 都唔會total loss咁on9
灰一排就重新上路啦 無嘢解決唔到既 加油啦

算吧啦
熱水呢啲無巨星
進攻好易死火

佢話得就得啦，見佢咁講野都知咩料，仲係到玩膠

木狗：下年我地買包皮

嗰堆租貴樓梗無所謂

租1皮野1個月嗰班唔少都係餐搵餐清, 旨在搬出嚟唔想同屋企人住

認真搵野做, 十零萬一兩年點都還到

唔好理上面班戇鳩 認真仲有好多時間去改
唔好令媽媽失望 錢銀既其實好快搞得掂 唔好絕望

望下曼聯負債條數, 就知肯去戒賭+返工搵錢根本無野好驚

廿幾歲人仲要氹仔咁氹

其實係，十幾個肯捱，一兩年乜都搞掂

就係有d位諗唔通 就會有輕生呢個諗法 身邊有朋友就係咁 多一個都太多

其實都唔洗戒，仲可以買下六合彩

我同你講，我見過d阿叔輸幾十萬驚比人追數要送個仔黎我屋企暫住，我老豆又差人幾十萬，講緊二千年頭

佢地都清得哂，但係到而家都有少少地咁賭，買下六合彩玩下馬仔，其實賭得大係無得戒

諗得通洗撚上黎同你地講咩 就係撚唔通 想解決問題 先講姐

仲讀書可能覺得十幾廿萬好多

但到你出嚟做嘢發覺唔係大數嚟

其實佢都係上黎呻
不過上黎呻都無人會幫到佢解決個問題

難聽講句搏下同情姐，有心改過唔使人教都識戒賭打工還錢啦
對住啲死賭鬼真係同情唔落

冇錯 其實最後都靠自己 但唔洗講d說話咁難聽呀

搏同情又好
主要係想搵人傾下
最近真係好大壓力

呢條友都有人撐到黎做名啦

般奴呢下真係難睇

我講舊廢冰

同媽媽傾吓啦
冇辦法㗎喇
叫媽媽墊住先啦
再申請休學一年俾個Break自己

嗰場般奴前場都甩好多波，學人屌隊友

老鼠永別

陸星材呢條柒碌都有
仲間唔時玩角色扮演講咩自己啲女fans

唔玩百家樂就不如唔好賭
只有百家樂最接近50/50

你當課金玩下 每個月賭幾千都算
想用賭黎揾錢真係超錯 想好似上面位ching咁屌你
唔該你改左個諗法先 賭當遊戲玩下好啦 錢冇得咁揾

有冇得申請停學？去賺錢還數囉
返多幾份pt

所以咪人家一樣咁柒

其實你借咩？

十幾萬對而家嘅你嚟講係絕望
大概等如五歲嘅你 一千蚊係好絕望
對十年後嘅你嚟講十幾萬好少錢

而家姐，打完丁個個都聖人mode架啦

你自己之後小心啦

講返波ok?

多謝曼區各位陪我傾左咁耐
雖然唔識大家 但打左咁野都舒服左少少

財仔你係還minpay定點先

大家捱閪波都捱咗六七年啦
輸錢好小事

月供

唔洗係到呃大家，你還完錢先開始

木狗我屌你老母

都真
依加一定係驚左
還完冇數揹先係真正既考驗

最緊要唔好貪快行錯路偷呃拐騙

同親戚傾下睇下有冇辦法一野清左條數佢仲好
最慘唔係差銀行 財仔街數咁後生就識去借
你大個d點算？ 本連息total其實係差落幾多？

咁多女食

街數老破唔駛還咩？

老破左
以後唔使旨意買車買樓
好多專業資格唔使考
政府工都無得做

唔撚驚啦
allin曼聯今年英超冠軍
咩數都喺返度

有冇問佢地幫手還

重害人

緊係叫佢地幫手啦，睇下邊個岩你

yoasobi 正 不過唔襟聽

咁都拉到關係

夜好性最鍾意Zutomayo
Bassline正撚到

阿狗都幾on9
strong hold左個龍門10年
今季打起左就賣走

我覺得個2號龍穩啲

卡數可以還minpay 自己on9唔識諗

France Football claims Chelsea ready to make world record fee offer for Paris Saint-Germain Striker Kylian Mbappe.

佢打我湖完全係火箭負累

成隊都垃圾嚟
有乜分別

龜係ig welcome屁馬入puma
屁馬無理佢

煙其實唔算難戒
你去咗咩U 咁誇張

最重要嗰個係House

係咪全部都係阿叔
應該冇後生仔去

忠言逆耳 係難聽但你唔會駁到佢

食到變植物人

咁誇 係咪食嗰啲合成

中大撚就係咁mk

冇人Get到

真

我自己都分唔清

點解今日無哂風又話咩輸波買人

笑佢係牛會合適啲

因為要準備衝冠

屌 乜咁多00後
老了

人地逆sir 中文差 係咪唔得

其實有錢食，有咩所謂
人人嗜好都唔同，有人鍾意旅行，有人鍾意買野，有人鍾意飲飲食食
咁隊草有咩所謂（如果唔喺香港既話）

逆sir見到呢個cm肯定笑到癲

Grant loan?

你入撚到教院未

唔係更好咩

......

係咁翻睇依個位
好可愛

牛都會有人講

千錯萬錯都白lin錯 仆街今次無白lin幫佢孭鑊

屌，嚇死

好耐無試過咁多頁都無傾過波

係

The idea of signing Alex Telles from FC Porto is gaining strength. Manchester United don’t want to spend more than €20m on Telles, and handily, Porto have dropped their asking price to ‘around €20m’, which Zahavi expects to present to United soon. [a bola, @Sport_Witness]#mufc

on9垃圾波有乜好傾

好少可見曼區唔互咬

真
屌 愈來愈覺vdb上錯賊船

以為簽左人 推左成幾頁原來變左感情台

無計啦今季無期望冇失望

呢個真

音樂台？

真心
獌鋒線靠martial greenwood真係等收皮...

我支付馬都咁講...
無個big name唔夠做

[url]真心
班狗玩到盡要搜嘅
間間u d hall嘅植物多到中硬
紅磚唔止植物tim[/url]

on9 左

新亨利唔夠big name?

唔緊要
大家都睇慣

唔夠穩定...
好似無一個夠穩定既人幫手支撐

係咪有巴打識佢
搵佢食飯

好撚多後生做

連呀嬸都做呀

雞

可唔可以唔好再理隻老鼠
唔好覆 唔好負評
條友擺明想引人注意 你越理佢 佢越開心

直接report啦

格拉沙岩岩cap左70m仲邊有錢買人

好啦 有人講左我想講嘅
你都知你老母係最慘個個
你變到好似你老豆咁已經傷撚左佢心
你如果自尋短見 有無諗過你老母？
你老母生活寄托可能係你

我見佢曾經呢度好受歡迎啵...
無啦啦屌人老鼠...
獌區真係

提提大家85有VDB舊東家阿積士睇

直視自己過去囉
你先20歲左右
仆幾次街有幾咁閑
仲要唔係咩大不了

呢次咁好機會仲唔report佢

以後唔洗睇人理佢

唔記得左佢係唔係雜種狗

係Luke shaw定乜水先

85

等陣睇李城好過啦 85

report老鼠呀，你問咩

波台老鼠wo

少入嚟 唔熟問吓
應該係pin個個

Pin個個係大陸仔唔係老鼠

咁即係邊個

大陸仔

逆dee

我report左佢教人自殺個comment

唔迷rojo 嘅話 top 5會然

我係咪入錯區

pin嗰件係大陸仔, 最多係一條煩膠戇鳩, 都仲係曼迷

波台老鼠係隻車狗 Xavier_Mbuyamba #54025, 條友舊名 Diego_Costa, 出哂名戇鳩

李城又唔出James

咁我top 3了

哦
車區大佬 我見好多人陪佢玩膠

#195

我曼莊士東原來踢西布朗

未好返，好似傷4個月

係bench 以為佢好番

你top1

寧願睇李城/F1

Manchester United are ready to turn their attention away from Jadon Sancho to pursue a deal for Gareth Bale, reports the Express

According to Mundo Deportivo, they would only have to pay around €20 million to sign him

屌

20雞又抵既
呢個big name可以即插即用

廢撚到癲喎佢
轉左行打golf

20雞應我就可以接受？

我曼青訓johnstone打正選
今年準備打西布朗時又舊將逞強了

傷咁耐都唔會咁快正選啦

條友600k人工喎, 150k都有得諗下

廿雞唔使俾人工，又有經驗
其實唔係唔得架

如果繼續高薪
獌抵比人叫水魚啦

皇馬要踢佢走
免費租+出部分糧就搏得過（山狗咁
20m就不了

睇陣先 一陣睇李城

65萬磅週薪，免費加盟都唔要啦

Thiago我100%支持

Bale回撚哂塘 仲要傷多過踢 買佢番黎陪流川？

最大鑊係Bale 好似4-500k 人工

又整多隻山狗俾自己踩屎

好似話蝗出一半人工送走佢

終於講波

咁不了 30k

300k*

一半都300k
又傷又大支野又雪左咁耐

我地可以繼續傾歌談情

簽bale不了 阻住James成長

係咪要welcome bale

Hi 淫佬

👋🏻

尼迪迪真係除左搶波冇樣掂

借一年 30k weekly 玩下差唔多

木狗deadline fighter

又幫人養仔

點球佬

luke__shaw係咪早排喺狗竇成日話出水嗰個

仲以為真係咁撚堅

莊士東傳波仲好過DDG

托下價姐，根本唔係必須簽.. 快d賣人簽辛祖啦屌

即係賭拜狗last day降fee之餘仲要降到一個猁狗都係畀唔出既fee

新heaton
準備倒戈上身

比人投閒置散先打golf

曼下年鋒線:
sancho haaland 包皮

傳曼聯鋒線

你係咪想講 包皮轉會多仔

入過波po都知我出名毒水
之前有人跟左我5x4全對家gel左

好似係波post見過你

你咁毒好心幫下自己啦
十幾期數好快搞掂

遞咗信俾老細reject
俾我都hea做

曼同利爭thiago
但兩隊都未bid

分分鐘好似占士咁 鍾貼埋大床送佢走

邊邊落就邊邊買到
點扮工

Thiago 心繫痢
邊爭到

點解四強個個帶屋企人佢唔帶
搵個檢測職員搞

高普想要
thiago想去

傳曼聯負責抬價

黎獌都好 幫下手解放pogba

莊仔！！

有無人有睇f1

曼解放左右路先啦

教院就算啦
地方又偏僻
師資又差 設施又舊

咁呢個係球員質素問題
無計

希望啦

佢係鬼遞信
佢擺明係要食哂份約先走

點會無

佢想去中超，係拖舟無啦啦截左個deal

中超隊波連海報都出埋，宣傳都搞緊

炒完又炒

Uli Hoeneß: “Both Liverpool and Man Utd did NOT come to us with an offer for Thiago. They are bluffing and waiting until the last week of the window to make a cheap offer. Bayern must decide whether they want to play this game or stand their ground and keep him" 🛑 #MUFC #LFC

佢洗唔洗咁早去中超

屌你老母臭閪，巴爾

#Thiago deal. This is exactly how Bayern feel.
Man Utd spoke with his agents, Liverpool still feeling favourite to sign Thiago because of Klopp pushing... but there’s no official bid yet - waiting for last transfers days to get a lower fee than €30m price tag. 🔴 #LFC #MUFC

大家都等緊最後一刻想平簽

獌好撚 cheap

垃圾埸

Sam Johnstone咁勁 回家吧

johnstone勁到
我曼出品 必屬佳品

買Thiago硬係覺得好假
搞掂辛祖reguilon先啦

托價係咁架啦 都唔係想簽

reguilon sancho可以解決到問題

曼聯唔賣垃圾

咁有保證都唔快d黎買lin

好似上季既事，佢個陣都30歲

佢去中超唔係為左踢波，係關埋佢打golf事

佢本身會打golf都係有贊助先打，早幾年觀X湖咪請左好多名人黎打golf，肥哨個d，去宣傳下個場同洗下錢

佢去中超就可以長打

服
勁人就係有選擇

儲龍珠咩

科蘭黎香港踢都係近支那可以成日飛去出席活動

紐狗今年應該會好撚勁

ddg
dean
romero
grant (30k週薪）
bishop

Jadon Sancho hasn’t turned up for training at Dortmund today ahead of their cup game tomorrow.

個場根本唔可以跑F1

Source?

真on9到

喺mufcone ig 見到

蝗狗應該好後悔無放佢走，條友份人工邊有隊啃得落

皇同佢續約都出60萬都幾癲

原來盲踢番波

YOASOBI

原來依到大家都識啲野

首群青幾好聽 不過唔鍾意前面合唱果段

btw 呢排聽Rin音同LUCKY TAPES

牙東d波好鐘意雙掌拍出危險地帶

Yaosobi好似都就出新歌

得閒聽吓ching講嗰兩個先

早排聽夜好性聽到上晒腦
仲有ずっと真夜中でいいのに同埋ヨルシカ又係好正

傾歌推Post推得咁快
證明垃圾波冇嘢好傾

梗係依兩隻

算啦波又屎，人又唔買傾鬼傾馬咩

ハルジオン同夜に駆ける都係一聽就上腦 旋律好吸引

あの夢をなっぞて第一次聽好麻麻 係聽多幾次先鍾意

傾sancho thiago

我都係，あの夢をなっぞて越聽越好聽果類

たぶん都好正
我都係前果排咁岩係Apple music見到彈出黎先開始留意YOASOBI

傾撚到口都臭埋等最後幾日再睇好過

反而覺得あの夢をなっぞて編曲5首最好
鋪排去到爆發位感染力好強

Sancho由年頭傾到就黎年尾喇
Thiago算啦，人地一 心想去猁，木狗又嫌人工貴

我都係第三首之後先識YOASOBI
第一次聽夜に駆ける真係驚為天人

btw主唱ikura單飛都好聽

因為佩狗清左牙朗想推佢上位，空左d人工咪加比佢，點知又玻璃

仲捉唔到你，一折波衫

呢個come together好聽好多
chochukmo

有冇曼區巴打一齊夾nowe
已買plan

我曼就係極少呢d落底出波破大巴

@FabrizioRomano
回覆
@FebrezeRomaine
if Bayern president can’t know this, imagine me.. 喜極而泣的臉 we’ve to wait and see next steps. For sure will update you. Liverpool as always said are working for Thiago.

暗示埋曼無機會

Thiago就算啦 人地一心一意想跟高普
Sancho Regulion 就應該臨deadline會再落bid
搏對面肯減價
買唔到就下午一月請早

下年一月就唔止一隊要sancho
reguilon都已經番西維爾

冇人聽aimyon既

曼根本淨係想抬猁價/搞到佢地今季買唔到黎補強

阿狗呢件pre match覺得點

有買aimyon第一隻album
覺得佢以前啲歌好聽啲 新果啲pop得濟
不過新碟幾鍾意裸の心同さよならの今日に

wba 富臨降班雙膽穩陣

華迪又破多個雲佬嘅紀錄

班尼斯好撚勁

加利佬撐綠木

不過夜好性最鍾意都係ずっと真夜中でいいのに。

曼區有冇巴打有聽開Majiko

講左thiago抬價啦
同埋右翼左閘急需好多，無錢唔好搞咁多野啦

西布朗個pereira係咪吹大左

李城個新閘卡斯坦尼極速融入 好撚勁

又盲撐英撚+青訓
換轉係普巴馬仔做呢啲嘢 仲唔屌到佢哋仆街

中毒性歌姫

(最近迷Little Glee Monster多啲)

佢啲唱腔唔中意 哭喪咁

Deadline買唔到頭半版7-8位一月先買辛祖季尾衝頭4
不停loop

頭果兩隻碟 pop rock好聽好多
新岀果d唔岩聽

件衫其實真係靚架喎
近年唯一一件一出即買

我曼落到底又點，中間嗰個腳都起唔到

新果隻mini album好高質
差唔多首首都正

唔係佩狗咩

我唔係好明 點解佢地咁有信心 下季仲會揀曼。大佬今季成績一柒唔好話sancho唔想黎 隨時連Reguilon都唔想黎。
而家唔買真係 隨時一世都唔洗諗住買到Sancho

琴日左路James+shaw都出唔少波
好幾球都傳到個位 係冇人搶點

覺得歐霸多d人想踢

普巴就下下俾人讀心

我太遲先聽
Miss哂啲初回
好想後追返哂啲碟

愛狗個前場陣容勁到

但後防好廢

安76等比摩狗教訓

唔算話真係好廢既 但前面真係好勁

Pickford 好廢喎 中堅仲要係Keane

買埋中堅龍門真係變強隊

中場個個一線尾+二線頭

mina有james斬高波

有拿玻里個防中幫下應該好d 既

前6隊隊都贏波

唔緊要我地係9弟，冇壓力

聽聽下都覺得好聽不過佢武道館自彈自唱好撚正

點解睇波變咗學英文
Now係咪知我曼手足英文廢

有冇睇佢演唱會 都好正買左新碟啦 寄緊番黎

Chok把死人聲難頂到

你地係識日文？成日覺得會理解唔到

場熱身賽睇完又唔覺得好差
威脅同機會都唔係無
對面亦都唔多埋門機會
占士係最後一腳傳射差啲
但戰犯點都未到佢

我自己就唔識
其實睇你自己係點聽歌
自己聽開Band當然係鍾意聽曲先
本人覺得曲>詞
不過香港人聽歌普遍都係鍾意聽詞先

兩任前轟領隊

前轟前蝗

呢場個戲碼幾正

愛個陣好有睇頭

有冇人覺得咁樣出陣容好柒

睇睇James

呢個james靚仔到

有冇爸打想夾now E 英超package

得1位， 岩岩今日買左＄1428

想搵位爸打夾＄700

點都好過2014撓手出陣容

識少少
通常就咁聽歌既話明一半左右
不過我通常係聽曲多過聽詞
如果對首歌好有興趣就會睇埋歌詞講咩

撓手果個好撚鳩 有啲球員好鍾意擺對手喺對波到

d笑容

james狀態好似唔差

啲波幾爽快

第一時間交/轉邊

咪住先 你講緊dan james定James Rodroguez

j rod

愛華頓後備咁多人用

Son啲跑動好正睇完熱狗紀錄片好想要佢
1億轟佢啦不如

james好似mata

肥安一個夏天upgrade左條中場線

愛狗擺佢踢右翼

都係踢右邊 又唔係快果啲

伊和比都未出

而家似alan doucoure後d
gomes james企兩邊前少少

晚晚淨係有得J人地啲新援
屌你老母死木狗

James做愛記主角完全無問題

j rod暫時ok
睇埋著6號踢6號位既Allan先

肥安有無可能令佢踢番世界杯成名個季咁

之前幾個暑假都有傳曼

好撚悶呢場
尋日猁列好睇好多

做超級連結人

Richarlison

笑撚死

列查利臣on9

傳返出黎咪得

炒到

控定再射都得啦

Cls

676son

on9仔

dllm 67lison
利申fpl持有

67son

周圍無人都唔控

點會射撚到咁

笑到仆街

on9

9號空哂靚位到

最後失平衡

今季個劇本似有歐洲賽踢既 得我曼 轉會不力 會跌出頭6,7

肯定假波

呀倫 J左幾年

諗起如果係福呢度啲人會點反應

呢球有反擊唔打 大腳踢走佢

控撚咩
傳返中間已經得

無歐聯踢先肯洗錢買人
但無歐聯又吸引唔到勁既黎

屌得再勁啲 然後出面比人笑成個星期

我係教練一定嬲撚到即刻換走個on9

出伊禾b?

Walcott

垃圾福邊識扭龍

真 肯定大大力射龍

其實LKK咪試過

邊個都屌啦 龍都扭埋 有隊友唔撚交自己炒

熱狗板凳深度真心仲好過我地啦
啲中場後備見得下人
你老母曼聯 ， P仔 ，連狗

兒子好撚勁

準備又要入更衣室打交

LKK係過完龍跪低左

son呢下俾得靚

諗下我哋d後備中堅已經好性感

son 20m
sancho 120m

下 大大力推最尾左腳飛機唔似福咩

呀里呢球又唔射做乜柒

Son座底80m啦

呢幾件連英超中下遊都唔吼...仲可以留係曼

J洛真係好有卡士

60m deal 返黎玩下啦屌

76son控波仲差過 廢奴

我曼永遠搵唔到d平正野

kane係咪大舊左/肥左?之前睇好似slim啲

做咩場邊成日有人叫企喺到

james真係好撚靚仔

啲巴西仔 控波成pat屎

真係落bid應該比熱狗笑到面黃

咪同我地個JAMES差唔多 高D姐

勁靚仔

fred型好多==

認真咩

高美斯同杜古希對調la diu
杜都推進唔到

用Lin正選夠比成個英超笑到面黃啦

我地果個好撚柒

屌 j洛如果25m 拎黎頂右邊都好啦

作客burnley 2:0 個球

馬達接班人？

20m大聖爺好過
英人big name

又黎cut in 右翼

我地個個拍過權力遊戲做奸角

打唔起 甩唔到手
仲難搞話山齊士

級數高過馬達幾班

摩狗真係365日都泊大巴 cls

正正經經買隻右翼啦

全盛馬達勁過而家james啦

今季隊隊都多12碼
我曼唔驚比人話

碧福特呢下幾靚

當初係買唔到右翼既...依家d choice
寧願唔借chong 出去好過

老孫真係小明

Son同kane不和

老豆賣仔得唔得

同James 一樣交慢左

btw 熱前面果幾個係咪都傳過曼會買
除左son

唔撚想比錢買辛祖 拎黎up半grade都好
mata始終都開始無力

4+14 補50m okay?

唔怪得摩狗要前鋒

兒子係熱真係浪費咗

可以送埋15

搭單送埋13

正正經經買隻右翼好過 買唔到big name咪再搵
再買cut in翼又中路塞車

正想講 摩狗愛將

高過又點？問題係咪再搞cut in冇速翼

第3龍門30K周薪

柒左 我想話佢愛將屎波

j洛真係好撚型棍==

呢個真係唔知買黎做乜

咪撚玩啦ching
chong留係到會有得出咩
借出去有d表現又話唔應該借

一撚早平平地bid J Rod 番黎打右咪好

正正經經買到右翼就唔洗j人地d cut in翼啦

“Been told he [Sancho] trained quite normal today. Cup game away at Duisburg tomorrow”
[@JanAageFjortoft]

So9識用再講

咁有咩好j 都比人買咗
又唔係target

佢廢到咁
不如出返p

一時間醒唔起係邊個
google 先知

想幫佢含

30K周薪架

德甲入左波了

chong=sancho

德國盃姐

daddy好撚型

無sancho 就係 lin p 哥爾夫球手

木狗幾時死

碧福特又靚救

安76係未教左拖肥半季?

其實熱刺都有d組織 證明daddy都係有組織戰術 點解之前係曼聯會係後場9斬比前場跑 豪無組織

唔肯比大錢
30m thiago
30m Reguilon
好心就出手啦
愛記隻doucoure 都要25m

對手好似只係德國第4級聯賽

因為係曼 柒左個頭
又唔敢認自己柒左
就堅持

問下自己間u 果d 學生事務處。
有咩資格方法可以申請南聯教育基金嘅助學貸款，睇下救唔求到你一命。
抵死我覺得抵死架，但仲有方法就試盡佢。

我認為係d球員自動波多d, 你想像下做支點個個係渣古

唔同既 摩狗教曼之前係v92教 熱狗之前係肥普

Son同lucas本身都係好肯走位

因為人地最前係kane hold到個波落黎

kane hold到波咪可以組織
lkk 波都hold 唔撚到點組織

你試下拜仁或者巴塞放lingard攻中可能就會明

可能要賣人先

Son開短罰球，即刻完半場

睇 all or nothing 根本見到 daddy 有戰術

人地教半季都有隊型過曼

Lin又做代罪羔羊

一億轟埋去買kane算啦

笑了

James真係勁 高成班

睇黎今年前四都唔係咁易 但願班正選健健康康 後備個班人去中游都冇得出

勁咩 打呢個位廢一半武功咁
打返攻中比佢派波 遠射啦 打右中場成日等波

#mufc are ready to walk away from a summer deal for Jadon Sancho. United will see which players could be on the market for a loan. Ivan Perisic, Gareth Bale or Douglas Costa are the profile of attacker that may be considered. #udlatest [Telegraph]

前6都隨時無

#mufc are ready to walk away from a deal for Jadon Sancho and have made enquiries over alternative forwards #mulive [@mcgrathmike]

摩佬防守實係11個返後 任人猜....會令你覺得對面好猜得好有組織

排名高過列狗當贏啦

當年我曼嘅進攻組合根本同daddy之前教嘅球隊差好遠（國米、車、皇馬），福仔、馬仔未成熟要人教，渣古做唔到支點set波，仲有lin 14 塞成中路冇料扮4條打cam, 條進攻線根本冇能力自動波，而daddy係唔識幫球員開竅。

宜家隊熱刺進攻線就好啱daddy用，拍得住以前教嘅球隊（除左曼）全部大熟大勇，唔需要人教（son , kane, lucas)

比人撚狗咁撚 木狗唔好同我講無準備plan B

終於

簽唔到sancho點都要借/買隻即食右翼啦

Plan B=Bale
Plan C=Costa

Plan P=Persic

無速右翼係咁 認同攻中岩佢多d
睇下76點tune

A source at #mufc says there are fears finding a fee with Borussia Dortmund for Jadon Sancho are unrealistic #mulive [@mcgrathmike]
咪120m囉

老弱殘

屌 窮就7月頭開始搞眾籌啦
咁撚多fans

木狗：唔知乜柒 can only dream of

唔係安76占士allen 點會黎

再多幾個名記者出黎話放棄 sancho 就可以正式收工,木狗唔使再扮
然後會話大部分球隊都開左季,得返廿日先搵搞唔切
下個轉會窗我地會再努力

仲ready
乜撚都ready

已經對轉會窗無期望目標keep到上半版算

我實課金

去意甲卜件右翼博成才咪算囉

国米有個叫Alexis好似唔錯架

點解我聽到glory glory man untied

咁都叫成隊球星？

same here

我都聽到

不了
條友好鍾意講自己球會壞話

搞咁耐咪又係買唔到
垃圾廢物死木狗幾時中武肺死

唔買sancho 冇問題，但真心唔信蘇sir 會買呢d咁老嘅plan B

佢地都有首glory glory tottenham hotspur

隊隊chant都係呢啲歌 只係改歌詞

自己聽成man United

J ROD射撚到咁

木狗 格狗 死全家!!! 死撚完成家條屍 拎去餵狗 餵鯊魚!

J洛勁撚到

最多叫識爽手簽人

愛多機會到咁 D把握力差過我地福仔

Wa lucas

月台狗 amara itk 三大流料狗

杜哥利勁到

Doucoure勁

斬得咁撚靚

一早應該買呢類大黑腸

入波

熱狗

All in or Nothing 可以拍多集

又係攻一輪唔入之後輸死球

摩佬

咁靚

daddy...

好撚廢
2個中堅夾住都俾人頂到

daddy

真係叫得一線咪得james
仲要已經係一線尾

熟識的劇本

馬迪一傷/跌watt就死撚得架喇

兩個都唔跳

靚

daddy 😭

點解人哋死球可以做得咁靚

愛狗熱狗李城狼隊錫菲聯一齊爭頭六
我曼有冇上半版排

daddy哭喪區

拜仁個主席真係話曼有報個價傾thiago
但想拖到lastday先出價

真係冇變過 啲靈光一閃嘅機會唔入 跟住輸死球失波 呢個劇本真係好熟識

列斯？

又要問當初買fred 返黎個定位係諗住踢咩位

摩二季首次零冠無前四會典

allan都算top防中嘅

拜仁放風嚇吓猁狗啫

然後等son 自己爆seed 入
然後悶和

都2020年
Winks呢啲咁既質素都可以打正選

艾狗真係好廢 佢同華湯兩件不嬲垃圾 吹大咗

其實熱刺踢得唔差

摩狗

夠勤力 識跑上跑落
就可以係摩狗手下打正選架啦

Daddy話踢佢波要聽話同肯守 好似係

Bergwijn點譯比亞芬

比利時孖寶要一齊出先有加乘

連算唔算？

點解摩狗唔撚出之前買果隻葡萄牙仔

Allan幾勁

算 一樣廢

冇頭六啦

到底我地入唔入到前10

係唔差 前場幾個都做咗好多機會 但係入唔到 之後就輸死球架大巴就穿癃了

好似係荷蘭讀音

Digne都算勁
但其他都係2線頭姐中上遊水平

一講完即換winks

廢 x 廢 = 廢2

拜狗唔會死錯人
就算最後猁狗真係嘔唔出錢都會deadline day水到我曼磅水
但到時thiago有冇心踢我曼直真係後話

拖肥買得最好真係doucoure
係屈福特咁撚勁都冇人爭
仲要25m only

條撚樣仲可以呃飯食呃到幾耐

簽堤狗啦diu

係中場3個都買得好

熱狗版廢lin
又係青訓光環

排17

愛華頓幾勁

你同佢定
佢到時到候就會轉移視線賴其他人/事架啦

一句講晒，教國家隊啦，唔好再害英超/西甲強隊

降級喇
啱唔啱聽

想睇佢打下游撳住屌嘅時候踢成點

留低啲football heritage比下一手

對面安二季仲值得期待多啲

魔二季有冠咩？ 比曼聯破左啦

3工兵中場，同摩狗最後果季嘅曼有得揮，拜神裝香中場，馬迪，費蘭尼，麥湯

無咁樣衰

三冠王

靠死球都夠屈
james 同digne d出波好撚靚

佢應該等緊提子santos退休
佢好似講過想教提子

米奇老鼠冠軍WO

三冠係摩一

摩1先係

平民版普巴
佢似施素高啱啱離開紐卡素個季 又係勁平超好用

永世都記得鐘斯送個十二碼俾世三 之後世界盃同一個錯誤犯多次 仲要係對住同一個人

拖肥啲波幾好睇

三冠王唔係第一季咩

第一季黎

多得jones
另加世盃季軍戰兩場畀世三玩弄

伊禾比 76仲用唔用?

妓賣呢同個後備龍都執到2,30m.....點解

愛華頓後場猜都好過曼聯

睇少米奇三冠？

All in or Nothing可以繼續拍

白人

摩一季黎架wo

係摩自己反ndombele

Keane咁嘅波都交得出

總之唔識跑上跑落 唔夠勤力 佢就一定唔會用架啦

係啦，提子黃金一代，啱曬佢啦，打主攻有b silva, 打反擊有j feliex, 要屈機有呀朗， 係防守差d

安76係多少都有料既

連有用過Winks

2020仲出緊Pepe

買到某程度係靠安76嘅

sky分析過佢啦 懶到喊

教好防守
前面自動波 岩曬佢

doucoure而家似馬迪咁
中場墮後包波

其實買得過

上季無左大力臣，要用林美拿打攻中就知要入攻中位啦

但santos似有排玩
最少都玩到2022世盃啦

冇出Ruben Diaz？

後面仲係有pepe同傻西方迪

熱刺完全唔撚press，好似贏緊幾球咁

lo celso

獨到

後生得 Ruben Dias

完全打唔起喺西甲個level

alli 越踢越廢
d英人全部都係咁 開頭爆出黎
然後俾英媒吹大 keep住澎漲
然後就開始以為自己好撚勁 開始想做主角
成日想hold波派牌扭波
alli, lin, 福 都係咁

感動嘅係

摩狗d 波仲係咁西

Lin係冇勁過

67神唔獨食應該456

回塘廢摩行能開啦
Bwa Felix佢能識用咩